天啊，日本女子國腳竟有如斯美女！

G

仲係到諗緊邊到似美斯

牙賓

g

打錯，係姬

麻油雞

你係咪好鍾意mayu

隻雞攞住張紅牌做乜

示意今日m到

只可bj hj

成塊m巾都係血

G 就 G 啦

等多幾日就可以瘋狂無限中出

臭G

mayu